蔡玉蓮如果真係擔心個仔既，點解唔去搵佢？

岩岩7月14無耐，係果邊人生路不熟，點解唔去陪下佢？

一個人驚嘅咪帶埋另一個仔囉

廢坑少少野都唔肯付出

帶埋777/689落去會唔會熱鬧啲？

陪著你走.........
一生一世也不分
我倆已是無力前行.......
跟我一起飛去